.. _abstracts:

Abstracts and posters
=====================

**Lunar and Planetary Science Conference (2025)**

| Planetary Research --- A diamond open access journal for planetary science
| :download:`download abstract <../resources/DOAJPlanetaryResearch-LPSC2025-poster.pdf>`

.. collapse:: <em>click for authors</em>

  * Mark A. Wieczorek - Institut de physique du globe de Paris, University Paris Cité, CNRS, France (mark.wieczorek@cnrs.fr)
  * Alvaro Alvarez-Candal - Instituto de Astrofísica de Andalucía, Granada, Spain
  * Marianna Angrisani - Istituto di Astrofisica e Planetologia Spaziali, INAF,  Rome, Italy
  * Nicholas Attree - Instituto de Astrofísica de Andalucía, Granada, Spain
  * Ananyo Bhattacharya - University of Michigan, MI, USA
  * Adrien Broquet - German Aerospace Center, DLR, Berlin, Germany
  * Gael Cascioli - University of Maryland Baltimore County, Baltimore, MD, USA, *and* NASA Goddard Space Flight Center, Greenbelt, MD, USA
  * Kim A. Cone - University of Rochester, NY, USA
  * C. Adeene Denton - Southwest Research Institute, Boulder, CO, USA
  * Linda Elkins-Tanton - Arizona State University, Tempe, AZ, USA
  * Wenzhe Fa - Peking University, Beijing, China
  * Justin Filiberto - ARES, NASA Johnson Space Center, Houston, TX, USA
  * Alessandro Frigeri - Istituto di Astrofisica e Planetologia Spaziali, INAF,  Rome, Italy
  * Claire Guimond - University of Oxford, UK
  * Y. Güray Hatipoğlu - FIRE Araştırma Eğitim Ltd. Şti., Ankara, Türkiye
  * Doyeon Kim - Imperial College London, London, UK
  * Antoine Lucas - Institut de physique du globe de Paris, University Paris Cité, CNRS, France
  * Julia Maia - German Aerospace Center, DLR, Berlin, Germany
  * Lucia Mandon - University Grenoble Alpes, CNRS, IPAG, France
  * Katarina Miljković - Curtin University, Perth, Australia
  * Lu Pan - University of Science and Technology of China, Hefei, China
  * Nathaniel Putzig - Planetary Science Institute, Lakewood, CO, USA
  * Maarten Roos-Serote - Lightcurve Films, Portugal
  * Frédéric Schmidt - Université Paris-Saclay, CNRS, GEOPS, Orsay, France
  * Joshua Snape - University of Manchester, UK
  * Christian J. Tai Udovicic - Hawaii Institute of Geophysics and Planetology, HI, USA
  * Nicola Tosi - German Aerospace Center, DLR, Berlin, Germany
  * Nick Wagner - Brown University, Providence, RI, USA
